容祖兒睇好衛蘭 接棒女歌手獎

容祖兒昨日偕周柏豪出席產品發布會，談到樂壇頒獎禮將至，她坦認打算缺席4個頒獎禮，並謂：「公司同我都有共識，會休息一陣，今年我都冇歌。 」問到今年睇好誰接棒？祖兒即謙稱：「年年都係我都唔健康啦，就算明明覺得我好，但都會覺得我阻住個地球轉，我唔想為咗蟬聯就一世喺嗰個寶座賴死唔走。」她又直言睇好衛蘭，大讚對方唱歌好聽。另提到黃翠如於無綫劇《使徒行者2》的演技被批評，周柏豪力撐拍檔好戲又捱得：「佢都好努力，我覺得佢嘅演技同埋研究角色都好畀心機。」

雞容當然阻住泳兒上位，依家又講風涼話

當年

塞乒乓波獎？

接捧塞乒乓波獎？

年年都係我都唔健康啦，就算明明覺得我好，但都會覺得我阻住個地球轉，我唔想為咗蟬聯就一世喺嗰個寶座賴死唔走。」

其實有骨

即係我唔攞唔等如我唔及其他人

春卷？

屌，佢真係唔識講野
超有骨囉

收皮啦艾辛

講嘢太直

joey

nigga係咁冇腦

仲衛蘭...

衛蘭畀你阻住左五六年啦
仲話睇好

出咗幾首歌都話冇歌
成撚日提住自己今年冇歌
點都唔肯接受佢今年啲歌紅唔起嘅事實

如果唔係你
衛蘭出道第2年就已經可以有金獎啦
要人等十幾年先好似施捨俾人咁

好撚好笑, 自己唔夠人勁, 就話人地阻住你上位

艾辛間公司幫佢死霸爛霸啲奬

早就失左人心

上哂位做哂一姐 都唔識講兩句岩人聽既說話

其實佢咩獎都拎夠啦
應該學黎明當年 宣佈唔拎獎
俾下機會其他人

做咗幾十年人都係冇長大
英皇培訓出嚟嘅人都係咁樣 Twins又係

佢話李克勤都未宣佈

其實一早上哂神枱，拎乜都拎到手軟啦，點解唔可以大方啲話自己係時侯退

出埋d閪歌/唔出歌都有得拎架啦

佢地英皇個經理人過分保護藝人
呢幾隻野D對答/談吐連小學生都不如

至尊歌最歌都未攞過

小氣既人冇可能做到大方得體

早走早著 睇佢都睇到厭
一陣年尾又見到佢坐喺度等上台

loop 完未
跟住一到頒獎禮唱live 又挽留

一早要退

永遠都記得0506衛蘭威脅得佢好緊要嗰陣既情形
近十幾年唯一一個我覺得真係有機會爬joey頭既歌手

當年周街播衛蘭側田

仲有0809既Ky

人地洗你睇好？
衛蘭唱得就公認既 洗你條春卷好似好撚巴閉咁講睇好邊個邊個
唔係你阻撚住左10幾年？大把女歌手上哂位啦
去小一年就打哂飛機 毫無大將之風

kay 08年隻碟真係屌打joey

14年唔係派歌派得柒直頭拎多次至尊碟

屌，洗撚你睇好咩，勁撚過你啦

佢講野真係無智慧可言

隻隻碟都屌打隻春卷啦

係得隻yelling差少少

Kontinue同Slowness簡直係世界級

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

雞容：我要多謝所有同我發生過關係嘅人 笑到爆嘴 嗰陣睇live已經估到之後比人binc

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

08年隻In Motion點會唔夠Binary抽 In Motion十首都唔同唱法 btw 謝安琪09年屌打容祖兒認同啊。容祖兒09年IFPI最高銷量女歌手仲要輸俾衛蘭 08,09女金都唔應該係佢 08年容祖兒用至尊碟換女金 我都唔知為乜

08謝安琪攞唔到叱吒女金真係呆左 都唔講囍帖街喇 十七度都係冠軍歌 仲

未打完
仲有其實鐘無艷都係果年
同關楚耀首四面楚歌又攞過冠軍歌
咁都無

鍾無艷07誇08

佢拎銀果下我真係屌左聲

903大獎分晒豬肉
真係冇乜可能一個歌手/一間公司掃晒所有大獎

關咩事 唔同唱法都有得J?

隻主打跑步機上唱到死唔斷氣咁難聽到
係得隻與碟同眠有D水準
隻垃圾愛怪物的你諗尾鳩播2>2>4屈咗百幾ap反cup kay咋 完全唔知邊忽勁過

kay一隻囍帖都屈爆你 仲有17度 同埋私隱線 港女呢d kay式非主流 咪一樣唔同唱法 講主打就大炒 side track都唔輸蝕，咁都比你in motion贏就真係冇天理

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

下年Kay出返黎，佢又會出返黎爭嫁啦

08年叱咤十大，其實Kay有兩首，只不過慣例每個歌手一首咁解
08輸比Joey其實無乜可能

好佢屎忽啦 啲歌hit都唔hit下 好條屁

咁In Motion係佢生涯入面突破最大最多元素嗰張啊嘛 其實兩張都係好碟 我以前好鍾意聽 烏托邦
btw佢嗰次真係唔值 明明謝安琪700幾ap 佢得600幾 903咁都肯俾佢真係呢 所以我都唔幫佢

因為佢未撚攞夠 仲想繼續攞
佢講到好似迫於無耐唔攞咁 好難為佢呀
咁又係 佢唔唱歌又可以做乜
拍戲仆到直一直

只能講，撞正Binary, 好難贏
其實kay ap係少d, 只係計ap條友夾硬將四面楚歌ft變合唱，其實根本唔係
臨尾怪物嗰百幾ap完全係要造個女金比佢，a
擺明蛋記做嘢啦 kay點玩呀，一拎完堆大獎，蛋記即刻狂搞鳩佢就知咩事
之後kay都好難上返呢個高度 當然我覺得雞容05年打後已經hit唔起 只係好穩定嗰隻 所以concert多人睇 但碟真係賣得麻麻

09年kay其實係跌watt, 10年真係好deserve一個女金 講真 咁都唔補返 蛋記勢力真係太大

14年千嬅雖然派得3隻但都有2隻高水準，雞容9月先復出都硬谷到個銀，真係玩撚晒咩，kay Kontinue係生涯top3大作 竟然女三甲都入唔到 唉 我哋d fans等個女金等咗10年都嚟了，個女金根本係比fans多過比佢自己

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

歌手最重要起碼係穩同音準 真係最基本
kay同janice連穩都做唔到 overall黎講
客觀睇joey今年secret live水準佢地點比得上
你話gem ginlee個啲爬到佢就話姐 唔明點解d人成日話kay janice有幾好 次次聽都擔心佢地走音

歌手獎係歌行先定live行先？

如果好似你咁講，咁憶蓮，梅姐，王菲攞到2046啦

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

出d歌hit唔起一味靠live穩黎打飛機

垃圾雞容真係好撚無恥

上面個兩位可唔可以唔好放錯重點
我係指出我個人唔明點解咁睇好唱live都唔穩嘅kay同janice 基本歌手應有嘅都做唔到
而比較少人岀聲支持performace好嘅歌手如ginlee

live穩係歌手min要做到嘅 將佢地同joey比係因為佢地做唔到 你將gem個啲同joey比我覺得比較comparable

gem樣唱作年紀都屌打joey 點樣comparable

你舉個啲一早宣布唔拎獎or已經志不在拎獎or已經唔活躍 同而家situation唔同
而咩準則去拎歌手獎係主觀睇法 有唔少人都將live performance weighting放後啲 我都唔反對歌hit d拎獎嘅睇法 我只係提出live穩係我認為嘅首要條件 討論下

我都認同呀 我冇話joey會贏gem wo comparable係起碼呢兩條友係穩 我個人呢刻都認為gem值得拎 如果佢岀返廣東歌

容祖兒唱功咁好入圍過金曲獎女歌手未

入圍過mv獎

如果香港有金曲獎 鬥概念雞容有邊年會拎到
雞容最具代表性應該係赤地雪果年
淫kay應該利東街果年
去年應該係Gin Lee vs Aga

反完一輪到頒獎禮就捧返上神台
不過今年應該見唔到呢個loop到悶現象

今年出咗五首歌都hit唔起
咪死都話自己今年冇歌囉

講撚咗下年死返出嚟啦

等睇下年Kay再一次屌打佢

Kay 14年派歌派得好少...btw薛凱琪好慘 當初明明領先緊 冇啦啦俾人瑞同埋容祖兒推到落去銅 之後就開始灰心
09年Kay七場紅館都爆滿 我覺得佢值喎 btw有冇人記得薛凱琪首 叮叮車 以前903日播爛播 播到同 至尊歌一樣ap 然後十大不入

GEM永遠唔會拎到903女金 佢當初咁夠薑鬧903小圈子 然後俾班DJ圍插 其實佢又講得啱 老實講明明12年GEM成績都唔錯 然後前一日收到消息三甲不入 然後個銅獎又係俾自己人-吳雨霏 因為佢係大公司 btw 12年女金應該係薛凱琪

乜每年頒獎禮唔係睇果年歌曲質素 hit既程度？

09年隻yelling水準係麻麻，得隻年度之歌係掂(仲要出嗰陣反應都麻麻 係後尾先變好評)

kay個演唱會係我人生首次睇 真係正到傻，不過嗰年嘅歌老老實實真係唔係頂班 祝英台我真係麻麻

叮叮車冠軍week得19 ap, 破咗冠軍歌周ap最低紀錄 全年ap第一都入唔到十大 所以就有傳話低過20ap唔比入十大

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

個19ap紀錄都好難再破

賣粒賣飛點止五六年前啊

十一年喇

離家出走最正
正到連貪曾都讚

12年先岩

但06年女金好似係HOCC?

其實真係好慘 btw Yelling我都還可以 Slowness真係世界級

有幾年女金joey 唔應該拎

05 應該何韻詩啦 又化蝶勞斯萊斯又與蝶同眠
09 王菀之隻on wings of time 屌打晒其他女歌手既碟
12 出得加大力度同雙子情歌 都拎到女金 應該薛凱琪拎啦個年
14年千嬅個位應該俾kay

08年我覺得都合理wor
囍帖街係勁
但in motion 隻碟都好勁

打錯 唔係與蝶同眠 應該係如無意外

06年係補番俾Hocc

我覺得JY可以早好多退落黎
唔計08年 In motion
咁13年 小日子呢？個年俾左 the key
eason都唔至在至尊碟啦 頒比JY好過啦

08同14年 Kay都deserve 女金
08年 囍帖街都夠哂做，仲有17度同四面楚歌
14年 獨家村同勢不兩立都係四台冠，再遇上千年金隻垃圾天然呆加樂觀
係商台年尾死播爛播先谷到佢拎女銀姐

好凳kay唔抵，雖然佢志不在獎，但都好想佢得到肯定。

終於明白G.E.M寧願背負奶共同忘本嘅罵名都要離開香港樂壇

屌 live穩就有女金 我都想胡琳攞呀

佢其實留喺香港好浪費

14年Kay派得太少 王菀之09年嗰隻佢自己以前講過話係銷量最差嘅一隻 好多人都唔接受 真係好慘 其實我不嬲覺得 低科技之歌 留白 水百合 嗰啲都好正 啲人唔識欣賞

當年留白好多人鬧隻歌做乜9
話啲詞垃圾又盛
但我覺得幾好聽

我都覺得留白好正

我覺得slowness係kay最高質嘅一隻碟

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

the key嗰年太超班冇計 上年已經補中咗啦 仲想點

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

kay都care獎㗎 你睇返14年叱咤 佢感動到喊+暈
上年山林道拎唔到獎 都有講話失望
佢得到肯定 真係好開心 特別係最喜愛系列

903欠Kay太多了，女金x唔知幾多次，羅生門至尊，山林道十大

TVB都欠佢好多 08年最女俾楊千嬅 09年原本拎硬點知四大反面...然後又係俾楊千嬅
14年明明金曲金同最女都應該係謝安琪 又俾自己人 14年容祖兒真心一個大獎都唔值得 fans都係咁話

祖兒攞幾多年奬都唔會覺得佢係天后級

衛蘭個勢keep多幾年應該穩上香港天后
跟住就係打海外

望就咁望啦

希望佢天籟之聲可以畀亞洲嘅人認識到更多